（理性討論）覺唔覺康城無論地方同人都幾高質？

講呢個法國康城呀你老母
屌你老母香港康城狗

咁有錢唔好坐地鐵啦
成個將軍澳比你地阻撚住哂

沙灘？垃圾味臭閪海水味就有你地份
咁少餐廳咪食屎算囉
又臭又少野食又少車
抵你地死

快翼咩事 點樣阻住將軍澳

樓主呢世冇女

你老母肉鳩酸